點解雞排妹間家族公司叫周大福 而唔係鄭大福

無啦啦用人地個姓咁古怪
係咪風水問題

佢老母姓周

又唔係賣菜肉包

但佢老母嫁左俾佢老豆都係姓鄭

以家先知佢兩個個名一樣是否old school

搞清楚啲關係先
雞排妹係新世界主席
而周大福係新世界旗下既一個品牌
從來都唔係鄭裕彤創辦周大福
創辦人好似係佢外父

我指私人果間周大福 唔係賣金果間
不過而家知原來係佢外父創立了

以前有人賣包叫周大福
見人賣得咁掂咪用埋人哋個名

成功需外父。